【突發】手足係Kindle出版咗本反送中的書，希望大家支持

Kindle （即Amazon）Link 請廣傳

只有你有手機，都可以下載Kindle App然後試閱，並不限於Kindle機。

港共最近出版咗本《哭泣的城市》，肆意抹黑抗爭運動。最弊係，港共掌握了全港連鎖書店，令到所有出入書店的學生及市民都很可能遭受洗腦。
我地絕唔可以坐以待斃，不能係書籍呢個文宣領域中敗給敵人。
其實，去年12月開始，我地手足已經開始撰寫一本書，去分析反送中運動，宣傳抗爭思想。而最近呢個月為了對抗《哭泣的城市》，更加通宵達旦咁趕稿，今天終於成功係kindle上出版。希望大家可以幫忙分享推廣。

利申：呢本書以文字為主，圖片較少。注重分析及思辨。內容主要係通過反送中運動，去介紹後現代的社會學及哲學理論。直接D講，係有D悶，希望大家多多包涵。

順便，大家都可以關注我地的Youtube Channel「思想加」：

多謝支持

shared

推

文有文鬥，武有武鬥
辛苦你地寫書

多謝流川楓

同前線手足相比不值一提。多謝你的鼓勵。

感激支持

支持

我得kobo，係咪睇唔到?

iPhone或Android都可以睇Kindle的

一陣買 已經買左3本

多謝手足大愛

今晚就用kindle 買

感激不盡

幫你推

多謝手足

已買

多謝手足支持

幫手推

買唔買好呢
買左我都未必得閒睇

推熱門

咁幫手share上facebook卑你朋友知啦

感激

買左！
睇左preview 都已經有d位值得思考
放假會全力咁睇

推，絕對值得支持

貨咗了

831

多謝手足咁有心

手足太有心了，感激不盡

多謝支持。手機也可以看的。

大恩大德

感謝，721及831都係書中有提及

素不相識，但手足咁有義氣，非常感激

再推

大家都係同路，幫你即係幫自己。

CLS

多謝義氣相助

感恩。
幫你即係幫自己，講得好

香港人喺呢個大是大非既風雨下，更需比敵人團結

kindle個app勁難用

唔係呀，都幾簡單

Push

即刻買左
晏少少得閒再睇

感恩

得閒買

即買

push

推多野

thanks a lot

支持
建議去多幾個電子書平台
ＲＥＡＤＭＯＯ
ＫＯＢＯ
ＰＬＡＹ ＢＯＯＫＳ(GOOGLE)

推到出實體

Yes，正在審判中，有消息再告知大家。

多謝你。
嘗試接觸幾個出版社，但都因為題材敏感而且連鎖書店一定不會售賣，所以暫時未有辦法。

痴線唔洗咁客氣
我係業餘推post師

Lm

Ok

自推1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

傷痕文學又吸金

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

多謝手足，即刻買

辛苦啦

唔辛苦，比起前線完全不值一提

勁

多謝手足上心，熱門今晚居然咁多講飲食、講女仔的post

thx a lot

多謝幫忙

多謝你

今晚連登熱門似乎醉心於討論三文魚及劉馬車

正常的

教人用火魔

係思想的燃燒彈

一起推

唔知好無睇喎..
利申窮學生 差緊卡數

可以試閱
唔一定要買的，幫手share就夠

請問點試閱？

下載Kindle App, 搜尋書名即可

冇目錄嘅

thx

唉，真不好意思，我問咗kindle的人，話繁體中文係測試版，所以暫時未能支援。

啊
又係教學時間
推post呢 單回emoji / 留名 etc 總之個回覆係會摺起咗呢
係無助推post的 ~

原來如此，多謝指教

感謝支持

熱門咁多關於飲食、娛樂、股票嘅Post。可唔可以幫手推呢個？

推推推

通常加多隻emoji會冇咁易摺埋
你睇下 佢又摺埋咗啦

啊
sor 如果被引用回覆會出返嚟

又學到野了

非常多謝支持，

已課金支持

多謝你啊

感激你啊

宜家就買

多謝手足，多謝支持

冇kindle app 照買左先

已課

寧鳴而死，不默而生

哈哈，我都第一次見到自己的書係Kindle上面的樣，多謝你！

過幾日買，支持

Up 多張封面

第一次買中文書

寧為飛灰，不作浮塵

哇，手足，我係Youtube Channel入面用你張相可以嗎？你想唔想我credit你的名字？

隨便用

Ebook？鐘意實體書多啲

已購買

其實聯絡了幾間出版社，但都唔敢出版，因為知道連鎖書店一定唔會入貨。所以唯有ebook。

多謝手足 多謝支持

算中立嘅大眾都執埋

幫推

係咯。建制派的書就可以成行成市咁樣賣。想起都恐怖。抗爭者的書就只可以網上賣，或者係獨立書店。

光復香港 時代革命

電子書先係黃色出版圈大趨勢
出版成本愈嚟愈貴 又少黃書店

咁又係。我現在都係八成書係電子書，可以隨時睇。

我睇電子書對眼會累

咁值得買部kindle啦

btw 冇 table of content ?

唉，問過Kindle的人，話繁體中文係測試版，所以要花些時間解決。唔好意思。

咁搞笑, 我係博客來買中文書都有table of content
我見本書都有2500 個location,
如果加得番toc 會好理解少少

明白，明日繼續搵kindle搞

多謝手足幫推，但頭先有師兄教導，推文如果得一個emoji，係唔計的。
不過anyway, 都多謝你！

睇咗試閱，真係值得印刷成書推廣開去
我接受電子書主要係平啲同慳地方，但有得揀一定係拎實體書睇，同埋總有啲時間係想遠離電子產品
有廠肯印嘅話，到時再睇下眾籌做唔做到

多謝支持，多謝你的建議。之後一定會嘗試。

已買
手足加油

多謝支持 多謝手足

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

可唔可以幫下我呢個P牌仔推

一直想睇有冇呢個運動既書 支持

一定支持

subscribed

推推

買咗，加油

書己入

買黎睇好耐冇用過部kindle

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

好波 我要寫閱讀報告

已買！

可以照用Bam Steam條橋
鼓勵Bam埋Amazon
AWS

已買
大家可以試閱後先決定支唔支持

G持

試閱之後，買咗

台灣readmoo有無上架呀～

已訂閱
遲啲再買埋本書

G持
如果有實體書就仲好

支持手足

推一下

推 最近多左好多人睇書

正在審核中，希望下禮拜可以上架啦

多謝手足 多謝支持 咁要快快將本書推上Kindle熱門啦

多謝支持 之後會聯繫印刷廠 以眾酬方式印刷

買左了 幾時整番個Facebook post sell下本書

多謝手足的建議，一定照辦

黃色經濟圈一定肯幫你, 咁多地點, 影響力仲大過書店好多
唔L洗理三中書商
印刷出版應該都有人幫到手

準備好like and share

多謝你支持，呢兩日整好第一個通知你

辛苦晒你地一班有心有力嘅人去做依件事
加油啊！

support you

推！！支持！

食飯時間啦，推下post 先

好書推多幾下

要你上熱門

圖書館夠唔夠膽上呢個書

係咯，唯有係kindle，不過都有好處，隨時可以買、可以睇

p

多謝手足，但之前有師兄教路，太短的comment推唔到post. 但anyway, 多謝你咁有心。

正呀！！

$7抵買

Too expensive la, no money buy

push push!

g持

諗緊將警暴文宣製成書簽
送比哭泣的城市讀者

手足好波

今晚買！

purchased

推推推推

樓主好有心逐個cm覆

素不相識、仗義幫忙，一定要逐個答謝

多謝你的提議，之後會再嘗試。

手足，我整好了Facebook的post了。

買左，入左繁中第一

係wor, 感激大家

大家勁，多謝你地

目前，《權力多面睇》佔據Kindle繁體中文書第一名，多謝大家支持！

推，想方法買

夜晚推post

可以的話，請幫手Share此Facebook post:

推！！！！

已買😭多謝手足咁有心寫書

樓主會唔會上埋 Google Books / Apple Books ?

支持
推

支持！

多謝手足幫推。之前有師兄提醒，一個emoji推唔到。但都多謝你。

推唔到上熱門咋，照樣推到個post上前面

辛苦手足

Readmoo仲未上架

我上週Submit，應該兩週之內完成審核，即係下週有望，如果冇其他問題的話。。。
多謝手足持續關注

已買，希望有會實體書

多謝支持，目前在搵辦法，謝謝！

好，唔知點解我kindle買唔到呢本書?期待google play版

多謝你持續關注

手足有心，多謝支持

手足！出左實體可唔可以再通知？！至少再買幾本！推上去先

多謝手足支持，非常感謝！

無需客氣，等你好消息！手足！

得閒就入嚟推POST

多謝手足持續關注

pish

支持，兩本都買左

有樣野想問，我部oasis，連左去Amazon jp，唔想改去us

可唔可以買完之後另外download ，自己放入去

amazon jp都可以直接買到的。唔知有冇解答到你問題。

已買，樓主加油

手足，Google Play已經出版：

多謝支持